如果下一代iphone真係斬m字額，會用咩技術？？

升降鏡頭唔防水係大缺點，而且做唔到faceid,而且就算放棄face id,蘋果應該唔會甘心用呢種low tech科技，所以機會唔大，雙mon可以防水，但呢種機又太另類,apple應該唔會跟機，淨番mon底鏡頭，但技術唔成熟，有好多暫時依家科技解決唔到嘅問題，同埋apple不嬲要個技術成熟先做唔會盲目跟風，所以機會唔大，仲有無。？

其實機側touch ID就搞掟

Sony 應該有專利

屏幕下鏡頭

唔用嘅時候
屏幕
鏡頭
///
一部分屏幕(通電,不透光)
鏡頭

用嘅時候
屏鏡頭幕
///
一部分屏幕(不通電,透光)
鏡頭

厚邊技術

😂技窮左好耐，吾好逼人

華偽旗下榮耀牌用梗機側touch ID

但係凹左入去睇落唔自然

有冇可能係將lens整成一般顯示屏咁？

要咩技術姐 咪將個鏡頭攪細Ｄ 條邊再粗Ｄ平均返

宜家有依種mon嘅prototype. 個睇個效果，顯示個部分唔見有太大問題，但個自拍鏡影出來有D 曚。

我諗係oled 透光率唔夠

你當samsung s10e死架？

所以我覺得下一代冇M額機會唔大
希望我炒車

s果年多數唔會大轉樣，最多唔玩磨砂

我覺得佢會跟風玩曲Mon
依家差唔多部部旗艦都玩曲mon
屏下鏡頭得Samsung同OPPO有風聲
OPPO果部好似仲要就黎面世
依家Apple跟本冇心去研究新技術
似係會專注做Service

咪搞
曲mon冇用處可言

我覺得好靚好有時尚感
驚誤觸咪開返個防誤觸